見到中港車牌Benz要點做?

貨車/搵食車大家唔好亂黎

我載手足既校巴都係中港車

唔好亂帶風向
**此Post完**